Netflix 驅魔麵館

《驅魔麵館》改編自同名漫畫，由《吸血鬼檢察官2》導演劉善東與《不能結婚的男人》編劇呂芝娜合作打造，講述一群名為「Counters」的驅魔人白天是麵館員工，夜裡則化身惡鬼獵人，他們各自擁有特殊能力共同追捕害人的邪靈。 驅魔成員各自帶著不願提起的苦痛，而主角於7年前發生的車禍，背後藏著驚人真相仍待需釐清。

OCN新電視劇《驅魔麵館》（原譯：驚奇的傳聞）上週六開播，好評連連，第1集到第2集收視直接從2.702%跳到4.350%，僅隔一天播出就有大幅躍升，在OCN歷年電視劇中是相當罕見的現象。

支持✊🏻

唔錯唔錯

個同學好似阮兆祥

今晚幾點先有第三集

第一集啲動作 特效仲屎撚過香港啲劇

我都想知

仲未有第三集既屌！

條女麻麻地

第三集呢

佢老母諗住最尾一分鐘先擺？

想睇啊！

出咗第三集冇人講？

件衫紅白間條好似tenga飛機杯

依套出乎意料 我覺得幾好睇

世正喎

幾好睇，打學霸 好痛快

今集冇廢話得黎好好睇

暫時三集節奏都鋪排得好好
而家每一集都好期待

話說學校果班惡霸個個都超齡超到傻
幾個肥佬都起碼三張野咁款

係，個女同學就好似

成班都超齡，係得女同學真實年齡match

留班，一級讀三年

行山夫婦個女咩名
好面善

追緊第一集

好野黎

蘇炆幾可愛

李善彬，法外搜查個女主角

李光洙條女

咁樣講易明d

世正

好想同世正瘋狂練功

好撚正

世正白衫個幕

真心正

今集個第一身打鬥視角

幾好睇 第四集個魔鬼殺手好變態

拎剪刀殺人 剪開一舊舊

好睇
Lm

隔空攞剪刀我覺得佢係第三／四級

個殺手 好似係第一集果個惡鬼上身既殺手

殺左大叔果個

男主果2個死黨個樣好貼地

女警先正 又大波又白又有女人味

同意，長髮正d

難得一套有查案 有超能力 冇咩愛情線既韓劇

外公外婆見到主角行路嗰到哭咗

好好睇

套野少廢話就真,同埋好WARM

呢套幾好睇，追得過

第一視角看蘇炆痛快教訓惡霸！《驅魔麵館》第4集收視飆到6.7%成OCN史上收視第2高電視劇！

‎前天登上OCN 2020收視第1電視劇的《驅魔麵館》，昨(6)晚播出第4集收視再創新高，以6.724%成為OCN史上收視第2高的電視劇，僅次於《Voice2》7.086%。

第4集劇情，蘇炆（趙炳圭 飾）不捨好友們被申赫宇（鄭元昌 飾）帶頭的校園惡霸們欺負，在領地靠近時，他展現能力一一教訓這幫人。此段畫面驚喜地以第一視角呈現，讓觀眾能在最佳觀賞角度，收看蘇炆痛快打擊惡人。

《驅魔麵館》此集一路痛快下來，再加上高難度的拍攝方式，堪稱是目前最好看的一集，再創高收視毫不意外。下一集預告，都哈娜（金世正 飾）發現蘇炆能召喚領地，他們將一同前往重津百貨抓女惡鬼，另一邊Counter通緝的第三級惡鬼殺了全會長後，遭到上頭質疑。

係,我少睇韓劇都覺得正

追到最新
幾熱血追得過

雖然未出之前就諗住為咗四個主角而睇 覺得收視應該麻麻地 但而家估唔到喺韓國咁高收視

我係抱住預左中伏既心態睇吓
估唔到咁正

依套驅魔唔係賣恐怖
唔似 客 驅魔醫生 附身

但又幾好睇

輕輕鬆鬆 節奏明快 又夠王道

又要等下星期

套野可以入口
但惡鬼唔夠恐怖
仲有佢地套隊服真係好撚柒 扣哂全套劇8成分

睇住蘇紋爆seed打柒班黑社會真係大快人心

真，拳拳到肉

Tenga飛機杯制服

又係有個有權有勢老豆既仔係學校欺凌
又係老豆老母車禍過身

原來未出哂
都係等出哂先開始一次過煲

主角仲有勢力sor

同埋個封面令我覺得炒我英

跟漫畫造型

體育館場戲同廢倉庫場戲有比較
前者克制後者拳拳到肉 前輩同後輩嘅分別
睇體育館嗰場以為會瘋狂煎班𡃁仔塊面 點知淨係斷斷手骨 一路睇一路屈住屈住 比起佢地業報連1%都未填滿
都係走廊嗰場先通順返少少

我自己唔覺得柒

好好睇
女主角

上星期幾點update

正常1500點？

好似2200

男主角好好戲

仲未有

講好嘅2200更新

有d網話11點

睇緊第4集,見男主角係天空之城出現過，又係佢ig 見到呢套野...諗住睇下越睇越唔錯

模度真係好大隻,5x 幾歲好fit

模度個朵好似叫國民老公

搞到我等左成日

有啦有啦

成間百貨公司都係支那客

唯一唔完美嘅就係太短

幾真
韓國大撚把

打得幾激

男主好善良好可愛
比想像中好睇好多

今集有條友好似習近平

開頭睇覺得 睇落都唔係咁差

驅魔啲鬼恐怖啲就好

想問吓琴晚係幾點更新

11點

開頭d 打架場面真係

我以為睇緊cctvb，同關生差唔多級數咁跳

世正奪命鉸剪腳

果幕大笑咗出聲

男主同姐姐會唔會有loveline

今晚果集仲未出

痴線唔講完全唔覺佢已經50

仲有3分鐘

意外地幾好睇

女朋友

到底佢哋會唔會有感情線

世正個角色太cool 唔係d動作戲真係冇乜發揮 男主角反而唔錯

聽講漫畫好似冇 唔知電視劇會唔會改編啦

個結局停喺度

好正呀

男主真係幾好
個角色衝動撚得黎又唔會演得黑人憎

新一集係咪有bug明明係翻去回憶可以睇到咁多野已經唔係好合理，仲可以同入面隻鬼講野打交入面隻鬼仲會有未來嘅記憶想睇佢下集點吹呢樣野

新果集出奇地好睇，估唔到，男女主做得好好，最尾果度又咁緊張

我都好想俾世正夾

我估應該係想講隻鬼已經強大到去左第4階
而第4階隻鬼有能力進入本身有佢出現嘅潛意識？

好睇
男主真係演到佢個年齡段

如果咁多年食埋食埋 應該第4階啦，之前講食幾個人就第3階

依家咁樣講越黎越好睇

新果集收視破左紀錄
呢套爆紅緊

link？

睇到世正俾隻鬼摙條勁個度
真係睇到好肉緊，完全睇唔出係idol 出身 世正依個名都係google search 後先知 真係好好戲

幾好睇
一嘢認得男豬係天空城堡車教授個仔

條友好癲 又唱又跳又綜藝又演技
仲要樣樣都掂

第6 集 2020/12/13 7.654%
之前第一係voice2 7.1%
用左6集破紀錄
應該遲下會出新聞吹奏

我覺得衝10有機

新劇《驅魔麵館》破 ocn 歷代收視新紀錄，超越《Voice》系列大受好評！

IU咁?

idol 只識 SNSD 同 IU

由佢IOI出身已經鍾意佢
佢google下佢就知佢幾努力

佢係大叔格
好爽朗

套野集集都有段幾好睇
之前第一人稱1挑17 第5集世正段打戲 仲有今集男主最後演技

想問下第一集個呀叔死個陣個白衫呀婆做乜會係佢個身到衝出黎？

要搵替身

惡鬼黎? 佢唔係同麵館班人同team咩？

完全係一個男人婆

咁多人話好睇

重睇啦屌你係咪弱智嫁咁都要問

好難理解咩
佢要搵人附上身
唔係就死

衝左去搵男主做parnter

因為睇緊個陣好似有佢把聲講個靈魂好好食仲諗呢條友係咪惡鬼黎 但之後睇佢又同麵館同一伙多謝解答

世正fans路過

講靈魂好好食嘅會唔會係個真惡鬼把聲

咁佢唱無iu咁屈
中上咁囉

唉屌 又要等一個星期新嗰集應該係隻惡鬼升到上第4級 但好奇怪嘅一點係成個韓國得佢哋幾個係驅魔人 但做左咁多年都未見過第三級或以上 咁呢隻汽車技工惡鬼咪相等於全game最勁

我覺得呢套唔算好睇

終極一班終極一家feel

支那仔都睇韓國野

差好遠

支你老母

佢主要係講人仲惡過 惡鬼JA 依個市特別多惡鬼

可能佢地唔夠班探測到

之前一直都無為意有隻lv3
d zone又無定向亂咁開
仲要隻鬼自己踩中先探測到

主角 鳩叫扮 召個領地出黎好撚搞笑

世正真心做得好 睇得出佢出盡力做 特別諗下佢性格本身同角色係反轉

係 未睇之前唔識佢 search下先知原來佢本身性格係活潑開朗型

你再睇多啲佢係表面活潑開朗型

應該要靠男主開領地圍毆佢

之前睇學校覺得佢麻麻 改曬觀

韓劇正

學校個劇本好似本身就垃圾

電梯果場打鬥真係打到紅都臉哂

Lm

joy netfilx冇耐就睇呢套

女主角好正

第二集無咗嘅

無野，原來bug左

有冇人都覺得個差婆好正

呢套收視高過start up?

正常

世正其實人氣一直都唔差 係比隊野拖住左姐 不過而家都名存實亡 佢都可以專心扮戲 間唔中唱下歌同綜藝keep住人氣就係

高好多
Start up收視嘛嘛

直髮靚到

係咩 嗰個金酸虎唔係好紅咩以為start up好多人睇

我之前講過 大波皮膚白有女人味

呢套仲要係ocn

收視嘛嘛 不過Netflix 好似幾多人睇
長期係前三
金宣虎都真係紅左既

早知等佢出晒先睇
而家一星期得兩集

start up開頭幾好
但男女主黑人憎，棄劇多

男主有d似菅田將暉
模度fit到，動作戲係咪冇用替身

世正solo歌都慢歌多，冇跳舞
好似唔太hit，明明幾好聽

嘩世正lift個場打戲好癲 一開門個下忍唔住叫左聲嘩金世正個癲婆都做得好真 覺得仲恐怖過個男惡鬼

真，笑得 撞邪咁

世正bb

Sky line 都唔叫慢歌
幾好聽

模度好撚型

無用
可以睇花恕

【驚奇的傳聞】－下週停播

本週正常播放，下週（12/26、12/27）則因電視台內部原因停播，第九集與第十集將於1/2、1/3播出。

聖誕假點過

重睇

幾點會出新一集？

星期六日11pm

屌咁醜架
成11pm

耐*

不過啲人仲恐怖過鬼係真

好難過 6日已經要等好耐

屌 一日睇晒
本身諗住留返第六集唔睇住
結果都係睇晒

條粉腸真係好撚恐怖 係個記憶到以為會好似阿婆嗰陣咁穿過 點知冇啦啦望實你
仲要識用念力

同埋金主好好笑次次嚟都想溝姨姨

有一樣嘢想講係唔知點解一睇到妹妹就好鬼出戲 明明主角同肥仔都好好戲（尤其肥仔第一集驚到手震嗰陣）

冇睇漫畫 我諗佢之後應該會一個個咁解心結 今集尾都有講hana叔叔

肥仔？ 妹妹？

主角兩個friend

真係好撚好睇

其實個物流會會長係咩背景？又會咁肯掟本俾佢地

睇wiki有講

重未有第7集

世界末日

夜晚11點netflix先播喎

今晚唔係停播？

漫畫冇漢化

呢套定sweet home好睇啲？好似差唔多

扑暈自己等11點

驅魔麵館

睇世正睇到不能自拔

下星期果2集先停

睇完第6集要等三個鐘
原來個大boss 惡鬼已經食左咁耐人啦

主角父母勁慘 仲要比佢食左靈魂

唔同類型，依套正d 輕鬆d

岩岩入坑？

前日開始睇
覺得唔錯
佢雖然好似雙甲小食店咁樣
但做出黎就完全唔同

驅魔麵館好睇D
sweet home 好難投入同埋D鏡頭剪得好怪

睇到蘇炆介紹世正做女朋友笑死

叫佢打開門同偷睇佢先正

男主角女同學係sky castle個阿妹

好睇

覺得佢兩個唔會有love line

有喇

唔想呢套有love line但韓劇好難離開呢樣野 上一集都好似舖緊線咁

netflix幾點有

OCN啲劇算少loveline

有了

想講好多好勁惡鬼
得4個點殺啊

想像唔到佢點溝姐姐

OCN啲love line多數冇頭冇尾
想睇女警察同模度多啲

就好似泰劇離唔開愛情/鬼

第七集都好好睇

覺得套劇好識掌握節奏

最尾型撚到

又要等聽日11點...好難頂

未睇完第7集

你唔記得一開頭講男主有深不可測既力量咩

所以要等佢開竅然後打敗阿臣？
我有諗過阿臣係咪big boss 勁到可以操控埋融無咗2013嘅記錄

都似..

應該未有契機等惡鬼附身姐

同埋如果市長個仔係最終boss 應該會進化到去佢地之前講最勁既第四級

其實我一路等緊金主爸爸出手 感覺佢哋四個唔係好夠打咁

d劇情好緊湊

好撚好睇

係領地入邊打就唔會死,等男主屈機算啦

依套真係打又好睇,又有捉鬼,又有查案,好撚正

呢套有啲似啲王道漫畫咁

最新個集又好撚好睇
呢套節奏掌握得好好
打戲唔會為打而打 打得好爽
仲用到劇情好smooth 咁帶到角色背景出黎

個集模度好好笑 叫主角瘋狂開zone 咁佢地就可以好似自動販賣機咁不停送惡鬼去地府

女主又幾吸引

維根

隻顛婆惡鬼個演員真係做得好好 電梯嗰場戲勁恐怖

唔知會唔會交代埋融嗰四個使者嘅background
而家淨係知維根同秋女士partner係母子，個肥仔同個強勢女人都無點介紹咁

真心睇到心寒 恐怖過隻男惡鬼
個陣見拉左佢以為咁就完事仲有d失望 睇黎仲有戲

心寒 exac7ly!!! 佢嗰一集我真係睇到好驚 反而阿臣都係殺人手段核突啲 又未去到好心寒
不過顛婆都好似好好打 喺𨋢度差啲搞掂咗蘇旼同哈娜 唔知佢地點樣同時對付兩隻咁勁嘅惡鬼

係! 見到佢笑真係打晒冷震佩服呢套劇係真係靠劇情同埋演技 仲有成個節奏而吸引到咁多人睇 見個女惡鬼好似係新演員咁但演技都好好

即係睇埋今日呢集要等足兩星期

好睇過雙甲好多
雙甲中間開始我就飛黎睇
驅魔真係暫時冇悶場
同埋趙炳圭又好戲又cutecute

世正明明同佢都係96 但做到霸氣姐姐feel

想問下膠袋焗死果條友係第幾集完全冇印象

應該第一/二 係女警第一次出場查案嗰單嚟
好似就係哈娜感應到 然後第一次去追阿臣嗰陣

金主個partner都未出現 會唔會係伏線

但個集又幾搞笑 打到哈娜佢地就死咁濟
模度一開門一拳就暈左

呢套幾多集？netflix見得返第8集 唔會咁短掛

我有懷疑過金主其實係咪無partner 但睇wiki又話有 仲話使者同佢deal嗰陣叫佢唔使捉鬼 淨係做金主就得

16集 每星期更新兩集

金主唔係淨係課金咋咩

算唔算係塑造角色嘅一部分 模度係神力怪人
其實一路打我有期待蘇旼突然醒咗再還擊救哈娜 點知佢真係咁廢

9成第2季啦,市長背後實有人

咁佢新人突然主角光環又太誇始終佢應該未打得過前輩等佢解鎖左自己開zone技能啦

好似請左反應好依家會考慮第2季

Pa!!!

我想問個老板點解都有神力

如果講4個角色.係對應一個地獄使者
咁供應比佢地錢同裝備個老板果個又對應邊個'
如果唔解釋呢度有bug

套劇啲OST都幾好聽

세정(SEJEONG) - 재회(再會) (Meet Again) (경이로운 소문 OST) The Uncanny Counter OST Part 2

我都比佢呃撚左
以為8集就追點知有16集

第6集咪好多人講BUG嘅
話點解阿臣會係記憶有意識
第7集解釋左啦
佢拎住7年前個部電話 都係記憶媒介
同世正佢地拎住本畫冊一樣道理

個幕好緊張 阿臣用電話穿梭現實同記憶想殺左佢地 好驚哈娜佢地走唔切

但係阿臣本身唔係喺架貨車度落嚟㗎咩 點解又變咗現實拎電話簿穿越去回憶嘅阿臣

又黎

好正

想捉住世正對波睇下佢既記憶

我估係重疊
佢本身現實同過去都拎住部電話
所以世正佢地返去記憶個下佢感認到

同男主角打緊個陣穿過返去現實 再穿返去回憶個陣 阿臣已經唔同左造型 現實阿臣精神同男主打緊 回憶阿臣已經係車上面 應該係類似世正嘅能力

阿臣同癲婆真係做到心寒

Netflix係咪11點更新

癲婆真係好痴線 手法無阿臣咁殘忍 但眼神好喪

係希望唔好遲

想睇埋先瞓

呢套香港反應唔算好hit咁
係咪第一反應劇名同cast唔吸引

蘋果日日講王后同女神 我兩套都無睇呢兩套未播已經做勢有話題
希望之後會多d人氣呢套未播前都無人睇高

想等聽日食飯睇 但睇黎都忍唔到

岩岩睇睇下點解冇第8集原來未有 好緊湊

老實講
其實BUG唔BUG呢可以睇晒成季先講啦
睇一集又BUG 睇一集又BUG咁
而且仲要有兩季(漫畫有 唔知拍唔拍 我估咁收得會拍)
如果真係有BUG 可以睇晒成季先講有BUG都唔遲

可能演員唔算香港人熟悉果d
開頭都冇乜期望
點知咁好睇

我仲以為10點半

一開頭真係睇名同埋預告覺得唔吸引點知而家咁鍾意

超準時有啦

仲未有既

我都係 睇trailer睇咗幾次都無開嚟睇
係見收視咁勁先望下

老實講.佢唔夠今際好睇

老實講.佢唔夠今際好睇
韓劇始終有種局限起度

有喇 睇緊喇

個劇名唔係有睇認哥 見到個名都唔想睇

盧常務個樣好撚似李加超

我反而覺得今際麻麻地

個癲婆好恐怖

個癲婆真心喪

痴線 特登zoom埋去個門牌到 幾驚隻3級會搞到佢爺爺嫲嫲

應該遲早既事

Me too! 今際唔太掂 吹大咗

點解未有第8

如果係咁男主角慘到仆街
不過我覺得唔會 整死埋爺爺嫲嫲太撚癲

應該唔會整死 但可能會搞佢地拎佢地做威脅

今際唔係唔好睇 頭4集好緊張 兩個frd死個集都好好睇 但之後個幾集好似變左第二套野咁

停係咁緊湊既位
要等2個星期

集集都咁緊張

Sor 咁我重睇

頂 比個癲婆嚇親

我都係嚇到彈起左

我反而覺得佢好睇過今際，今際最尾個game 狂回憶，個節奏斷開咗幾次，個人感覺減返少少會好d, 剪接上可以改善

當初見到個名心諗 乜鳩野劇黎收視實低到墊煲底
個封面啲造型勁柒 諗住世正又做啲伏劇
點知原來勁好睇

通常韓國拍科幻劇依家都差極有譜既但就濫左d

覺得男主外婆好搞笑

上兩個月個套Alice結局中撚左伏

下集幾時出

下年
下下星期六

睇完第8集, 要等到出年先有 停係咁緊張的位度

屌要等兩個星期

因為黃viu有咪賣吓廣告
當然依套高質幾班

有個位唔係好睇得明

港譯得衰

因為要等2星期頂唔順想睇住漫畫先
有冇巴絲有韓漫既link？
Line Webtoon好似搵唔到
（定眼殘左）

最近由趙炳圭、劉俊相、金世正和廉惠蘭主演的韓劇《驅魔麵館》成為2020年年尾黑馬劇之一，不單是話題之最，開播以來收視更節節上升。早在上星期播出的第6集，收視已超越OCN代表劇《Voice 2》的最高收視，播出的第7集更已達7.721%的高收視！

遲早走犯 癲婆+惡鬼臣+學婆+？

4打4

唔同類型既劇都比你拉到來一齊講

世正d喊戲幾有感染力

得韓文版冇中文版翻譯

係囉點解仲未有人翻譯

走花路吧

從一開始首播的2.702%，到第6集打破電視台紀錄的7.654%，到昨晚播出的第8集9.302%，幾乎四倍的成長，成績相當驚人！而當晚最高收視率曾衝到9.9%，目前僅播到一半，目前後勢看漲，相信還會有刷新自身紀錄的機會。

好痴線

第一集跑步果度都睇到悶
打得唔好睇又無劇情
睇到果part棄左

第一集？

唔好睇

未睇wiki 前，我曾經有一個大膽嘅諗法，就係班聖靈係物流會長嘅屋企人，所以先咁掟本俾佢地

要一月先有得睇
有少少頂唔順

癲婆

係咪要下年先有得睇了

要去到下年先有得睇

睇到第4集
發覺好多韓劇拍校園位都好鐘意拍d惡霸仆街恰9人打人
韓國d風氣係咁既？

我覺得唔好睇，好悶

黑社會可能未必有咁多
但好似學校入面bully人就成日有

Moonbyul - Thought of you (Cover)

Moonbyul - The Manual (Cover)

Moonbyul - I’m sorry (Cover)

玟星Cover都值得一聽
係一把溫柔嘅聲音

Po錯自膠

moo

啱啱再睇多次佢地上認哥
好正

【NEWS】#哲仁王后 #女神降臨 #驅魔麵館 / #驚奇的傳聞 #晝與夜 等劇..所有人將進行COVID-19 檢測
所有參與Studio Dragon公司節目與製作的工作人員和演員都將進行COVID-19 檢測
隨著有關戲劇生產現場對Corona 19感染傳播的擔憂日益加劇， Studio Dragon 將對這幾部作品的所有工作人員及演員進行COVID-19檢測。檢查從本週開始依次進行

Hashtag幾部都有追
希望佢地都身體健康

睇到第4集LM
初頭睇第一集打鬥同跳天台仲以為致敬CCTVB關禮杰
去到後面越黎越精彩 第一身打鬥真係好正
我係咪有啲面盲 點解第一集殺哲鍾個三階段惡鬼同個警察同鉸剪狂魔咁似樣

市長個仔有機會係最後boss

第一集個三級惡鬼係同較剪狂魔同一隻呀
但警察應該真係面盲

推

DLLM

拉

咪破壞個post啦白痴

終於追到最新一集
初頭都係因為世正我先睇
好多埋身肉搏既戲，拳拳到肉好緊張

世正Cover都值得一聽
係一把溫柔嘅聲音

我聽左幾年佢唱歌絕對係信心保證

#快訊 《驅魔麵館》確定要製作第2季！！！！
播出時間👉
-
憑著精彩劇情、演技讓收視率飆高的《驅魔麵館》
今日確定即將製作第2季！
大家是不是和泡菜編一樣興奮啊？
-
#驅魔麵館
#驅魔麵館第2季

轉 PopKimchi 波波泡菜日記

世正終於有套係收得

今季有幾多集

16

D泡菜劇 點解可以高汁過港劇咁多

港劇未停經都做唔到男主角女主角
跟住又要拍晒先出

我覺得主要係內容唔撚掂

見到世正又可以比人留意到真係好欣慰

有冇人鍾意男主個女同學朋友
我覺得佢個樣幾過癮同埋幾好戲 好天真咁

咁佢得十四歲 天真都正常

韓劇喺人物刻畫出色好多

睇過泡劇唔會想返去睇港劇

我知道有套幾好睇

鍾意男主同佢既話可以睇天空之城

睇埋認識的哥哥會更鍾意劉俊相

Counter 四主角 選角好好

真係唔知 我以為佢都有18歲 但個樣生得細個先用佢做呢個角色
同埋對韓劇興趣不大 邊個打邊個都無概念 淨係覺得大叔幾好戲同幾好笑

無自由既地方講咩創作

有排等 劇荒啦

唔係便利店個到已經有講市長兒子同佢好似咩
依到應該鋪緊隻惡鬼可以轉移宿主

可能有少少miss咗
想問係邊個請池清臣去殺咁多人？
市長？太善會長？

好好睇 選角又好 好正

可惜今星期冇得睇

下年先有
世正

男主角咁撚似金東希

清臣"老豆" 係會長d手下黎

啱啱追完 8 集
星期幾會有新

今個禮拜停播
要下年先有得睇

咁煲埋 sweet home 先

直髮學生妹 look 正 d

孖生兄弟黎

想知點解所有驅魔者都係曲髮

好似漫畫有解釋

好搞笑

抄edge of tomorrow

但個樣好膠

套戲好多致敬位
模度去融個姿勢係the terminator

又要打丁

條女正到仆街

dnlm要等到下年先有得睇好燥

女主角好正

岩岩追到第8集，明明咁好睇都咁少討論。
套sweet home咁悶都咁多討論

聽講係漫畫改編
世正 同個妹講對唔住個一幕
令到男人老狗既我流咗滴馬尿

我都係對唔住 剩低我生存落去

多D上黎囉

屌唔怪得咁熟口熟面

我2部都有睇覺得2部都唔錯既
打和啦super

呢套一開始都冇預收視咁高

Sweet home 漫畫好好多 劇改太多唔係幾好睇

睇完sh再睇驅魔
簡直係天同地比
Sh明明個故事睇落應該唔差
但都可以拍到咁
反而驅魔明明好平凡
主角又唔係靚仔
但就睇得開開心心
Btw有套人文教育101都唔錯
有冇巴打有睇？

有栖漫畫睇左 飛住黎睇 好快睇晒

之後sweet home睇左幾集麻麻

而家準備開呢套黎睇

睇晒 8集 都唔錯

個 廢車場惡鬼 有冇 4級呢 佢應該殺左好多人

漫改嚟講 驅魔>>>>>>有栖>sweet home
不過漫改好多時都係成本問題改到爛
呢套唔洗太多好誇張既cg 無乜成本問題

應該遲早轉宿主去市長個仔度 第四級都係遲早既事

利申 9估

今季仲有8集，應該可以打埋個市長仔就收尾。

嗯

冇第二季

唔係話搞掂演員schedule就開第二季咩？

第二季可能就全國大捉鬼

利申：冇睇過漫畫

有冇講第四同第三級既分別？
可能第四級最高級就可以轉宿主

睇左第一集人文教育101，估唔到男主角係做咁既職業，但男女主角演技麻麻，女主唔夠靚，劇情前期同驅魔一樣平淡,唔知後面集數會唔會緊張番d。

估唔到咁好睇
動作打交scene好似睇電影咁

睇完sweethome同呢套 覺得呢套好睇好多

第一集 前而舖咁長
屌 個沙灘setting
融
咪姐係death stranding 個沙灘

有睇 好睇 條女幾正
條仔做戲都ok
可惜 無乜noice
韓版
the end of the fucking world

*面

btw 女主不錯 會睇落去

女主角唔靚
個第二女主角就靚

anyway都吸引既個故仔

歡迎入坑

幾有意思同埋寫實
可惜真係冇乜人睇

gugudan解散了

公司垃圾有好牌都唔打

其實拖航空母艦黎講
可能解散然後對世正美娜都好
世正綜藝+劇+主持+間唔中唱下ost
美娜專心拍劇吧

好睇 吊打sweet home
越嚟越刺激，等到頸長

中間好悶 變撚左查案

查案好睇過打交

咁叫查案麵館啦

通常呢啲奇幻劇查案先係主線 韓劇傳統黎
十套有九套都係咁
我的鬼神君 鬼怪 主君的太陽 呢啲都係

驅魔面館都係香港譯法咋

경이로운 소문 驚奇的傳聞

今晚係咪終於有喇

我睇緊另一套戲 又係入咗回憶望住啲人見唔到自己 突然好驚佢哋好似阿臣咁一下望穿咗穿越嘅主角 個心寒咗一寒

為 父母報仇 打撚柒 隻 廢車場惡鬼

有無人揾到驅魔麵館既漫畫

似比人打多d

唔想睇到佢哋其中一個死

搵唔到中字，得韓文

成套野有幾多集

今晚係新一季？

新一集 第九集呀

今晚終於有第9集

幾點有？

仲有3個字

打到重傷

下集冇得繼續做驅魔人

點解我仲未見到有既

我都未有

啱啱有

netflix好蠢唔識自動更新
要switch user先幫你refresh

集集都咁衝動

我F5就ok

今集又刺激又好笑

導演識玩,下集男主

男主開到領地，個老太婆就會消失？
市長個仔好黑人憎

衝動完害死人就扮死狗鞠躬講對唔住
每幾集就出現一次呢個劇情

hana 好正，佢扮正fing頭果下同埋跳舞其實好好笑。靚女得嚟做到諧星

呢個位有無跟漫畫

比世正搞到都唔知睇套劇好定睇佢好

會唔會最尾係佢出手幫手搞班仆街

應該係驅魔人一動殺心就會影響到融班人

抄full metal bitch!!

又要等一日
呢套真係好正，但netflix香港排名未上過第一

估會唔會係只要驅魔人心態唔夠成熟穩定，一有躁動就會影響融人，嚴重會令融人消失

可能之後劇情係蘇炆要學習點樣控制情緒，用正確方式召喚領地

利申：冇睇原著，9估

老土套路
唔好用負面情緒
用正面情緒召喚領地
係麵店前都試過
利申 估
估中唔好話我劇透

我記得前幾集有講過蘇炆力量大到維根可能受唔住 應該情緒一爆發力量太強 partner就會受唔住

咁都唔算老土
佢地係用天國能力 唔正面唔通負面

應該係維根察覺自己愈嚟愈受唔住蘇炆波動
先冇辦法再維護佢

之後會唔會係另外三個驅魔人打唔過惡鬼瀕死
融人食回頭草搵蘇炆返去召喚領地
但蘇炆就要學習用正面心態去召喚領地之類

好奇蘇炆上一手個融人係咩專長能力

好聽就天國
難聽就地府
正面 負面 真係睇你點睇

肯定食回頭草啦
流動領地 開外掛咁濟 冇固定領地點打大boss

無的就 可以直接skip驅魔
變麵館經營劇

睇左第一集d特技好柒wor

係得天台果度唔知做乜7

之後就好正常了

無人覺得hana好似吳君如？

呢套野劇情ok
但個d人 跳過每座樓或者飛起個d動作
好似cctvb廿年前吊威也質素咁

On9

後生版喎

希望男主聽晚就回復到驅魔人嘅身份

預告影到模度好似想同蘇旼講令佢記翻起自己係驅魔人 希望真係回復到

主角點會回復唔到

牙痛巴

你話好睇嘅話 我就睇

睇完第8集

融班閪人類到on9 呢樣又唔比個樣又唔比

煩*

睇見融班人日日喺度嘆世界，又捉棋又high tea，叫人幫佢打生打死就燥仲要諸多規矩，又唔去理解人地違規背後既原因

真，人地用埋條命辛辛苦苦幫佢地捉鬼黎轉生，但又限死人唔可以做呢d，驅魔人連有怒火都要被警戒，隔班閪人自己發脾氣就得

當佢地工具人

一個韓國先得4個驅魔人 蘇汶係1543號
前面死左幾多個 暗示融班友都幾仆街下

我覺得似張艾嘉

我估係計全球掛

張秘書又幾似秀智

隻舞好好笑

中學生咋

跳得好正

咁樣吊癮好辛苦
市長個仔真係好乞人憎

咪係lor，救左條命就當人狗咁，明明如果上唔身，佢地都會gg，應該係平等關係先岩數

好典型王道劇情
我估唔係憤怒令主角開地
而係保護之心

幾點先更新呀，好吊癮

啲死中學生eq勁低

成班隔人入面得一個比較好嘅 會經常幫驅魔人講嘢同真正關心佢地 不過唔知佢叫咩名 高高地後生仔 秋女士嘅partner

佢好似係秋女士個仔嚟

第7定唔個第8集話佢都係惡鬼黎 所以唔肯定市長係咪都係惡鬼而個仆街就係鬼2代

OK啦

咪係,到你咁好打 你都想出下頭,打鳩D西人

上一集到勁夜先更新

有無原漫畫網？搵極都搵唔到
好心急想睇埋

好似 2300

佢唔係男主個融個仔咩？唔記得第幾集有講

不過得韓文

吓 咁要追翻前面睇真啲先

Season 2好似多咗幾個驅魔人嘅

好似係不過未睇到咁遠 要課金

市長 個秘書 都好正
好靚女

只對宜家果4個有興趣

依個問題就黎可以pin Q&A

睇緊sweet home發覺有個四眼肥叔個樣好似哈娜個舅父，應該同一個演員做

睇黎係我要重睇

真係好好睇

睇緊 好緊張

有冇人一邊傾一邊睇

想問邊度有得睇?

睇完第9集 d劇情太過劇本 完全冇反轉

Netflix

咁快

融先係最大反派

女主角幾靚 但嗰髮型好阿嬸

雖然男主集集都衰衝動抵死
但希望維根都快D仆下街, 又係佢唔受控入D唔係昏迷既人身先, 又係到開空頭支票違反規則話俾人見呀爸呀媽點知做唔到

我覺得佢要迎合細路仔口味先咁拍 好多地方好唔make sense咁 不過睇開就追埋佢

呢集好想飛嚟睇

係咪比個試煉男主

秋女士

睇到好嬲好嬲

正一仆街

睇緊第9集 後半做咩 想公訴於世都唔係咁嘛 好似突然好胡鬧咁， black bloc 完即刻除罩

戇撚鳩真係

驅魔系列好似2年前套客：The guest好睇d

融班人當人condom

衰在無乜特技， 真係拳打腳踢
人物又無乜造型

點解主角好似仲有記憶同力量，唔係解左約？

真
由一開始做嘢要小心翼翼 又蒙面又消閉路電視
到近幾集面都唔使蒙下下直衝埋去啲對手度

the guest內容好睇啲

仲有金材昱

張秘書

我覺得有少少似秀智

係囉

係 好仆街 明明就係自己承受唔住個力量 驚會消失

屌 無嘢啦

今集有啲悶
下集成添人比鬼屌打 男主有返能力同蘇女士要死？

我一路睇一路回post Sor

唉 睇到好嬲好嬲

又要等一星期

我知 但我都係唔敢好老定咁講
我知我柒

屌晒成班融老母

The guest 同依套兩樣野啦 正到爆
依套又唔恐怖

屌晒成班融

屌未睇最新個集 好怕睇到好似start up睇到咁勞氣

全部融都係垃圾，除左提高身體質素，都唔知道距地有乜春用。人地打生打死，佢哋就係度插花吹水爬梯。

好撚嬲

應該唔會爛得過startup嘅
不過怕勞氣可能要等下星期一次過睇

9同10連住睇真心正
個市長諗起韓國瑜，選完市長選總統

The guest係咪好恐怖
如果係嘅話我都係等朝早先睇

想等男主恢復能力先睇

垃撚圾 男主角根本冇得揀

ig:Kinkeal
韓國小姐黎

本來男主冇能力消失嘅話，根本秋女士就唔使昏迷，一日到刻都係融班蛋散阻住。如果空有一身能力又唔可以幫身邊嘅人（講緊純粹用肉體力量）要能力來托咩

唔該維根快啲死

所以咪搵啲昏迷左既人做佢地馬仔

直接唔扮，唔聽話就死

第10集上左

見你地講到咁 我決定等多幾集先睇
至少等秋女士返返黎先睇

netflix有時唔識自動update
switch user就得

世正依種女溝到真係

有機會係，所以佢可以選擇唔洗走男主嘅記憶 因為權力大唔會被罰？

韓劇嘅老舊套路 第9-12集都準備鳩拖、無腦加插分支劇情 跟住13 14又會有大事發生 令大結局2集收視好高

尋晚邊睇邊覆驚有人未睇

唔怪得sorry

會唔會係唔使融魂附體，佢自己可以引出融之力同領地？

「麵館一家」應該都唔錯

夠真

一星期有兩集算好好啦

無力融力姐，但佢同Hana 練武館2個月得到既功夫就算失憶都會有身體記憶，何況佢無

下集又有癲婆

總之屌左融先
有錯下星期再say sorry
不過成班都自私撚
講到好似好偉大咁

呢套劇啲大小配角都令人好深刻

個癲婆有啲似馬蹄露

佢個樣唔係咁豁出去放棄形象既話其實唔算差

下集應該好撚好睇

圍巾隻老雞宜家冇人要

套劇劇情已經夠做
造型跟返漫畫本身依點無咩問題
不過劇集改咗漫畫少少設定

頭幾集覺得一般, 去到中期就覺得越來越好睇

會唔會男主下集比人打到就死
圍巾又簽翻佢做驅魔人
男主就明白佢個時係想保護人唔係要殺左人
秋女士醫隊員醫到死左

開頭慢慢介紹緊每個人同了解故事發展
個到一般般
但當你了解唒慢慢進入個故事真喺好好睇
最估唔到喺進入回憶再加穿越個到真喺好震撼
每集都有好想再追嘅感覺
同期咁多套漫畫改篇
喺依套最撚出色
期餘個兩套唔喺話唔好睇
喺比出面啲人吹大咗

如果今期韓劇好睇嘅話
只有依套同哲仁王后

打戲最好睇
世正啲動作
第一身打戲都好撚精彩

我想睇癲婆多過呀臣

最估唔到喺進入回憶再加穿越個到真喺好震撼 <-- 呢個正, 因為對方都存在係現實空間, 感應到然後互相穿梭

期餘個兩套唔喺話唔好睇 <--
見仁見智
唔理咩前接技巧, 純粹劇情+表達手法,
我排SW > 麵館 > 有棲

個場戲張力做得好好 呢個好緊要
就算本身無追開呢套劇 睇呢場都會睇到眼定定

其實班融人喲rule都on 9, 打怪先可以用魔力
如果惡鬼有一班普通人手下，驅魔人又要用自己實力清佐班打手先打到怪，俾人打死都未掂到隻怪喇

呀臣做痴線佬又真係幾撚痴同恐怖 好真
呀男主係咪好嬲好嬲咁就激發潛能
唔要個廢老圍巾

可能我睇過漫畫
有少少減分
SW 人性刻畫對比漫畫比下去
好多情節輕輕帶過
所以令到第一次睇嘅人會有好多問號

睇完第九集再睇埋大家咁講
唔係好想睇第十集住
屌柒維根呢條死廢老

第9同10一齊睇會好啲
當然10 11 一齊睇會更好
我自己就等唔切

融個班仆街見到就嬲除咗秋女士個仔
見到男主又俾市長個仔打就唔開心

睇睇下覺得市長個樣幾似半澤直樹個大和田

屌想等埋11先睇10 我都覺得我忍唔到

因為幫唔到幾多次

除左男主，其他3個人都係本身已經死左或者昏迷?
點解女士用完能力會咁衰弱，但佢partner好似無事咁

除左男主 比人硬入，佢地搵驅魔人就係要搵昏迷緊既人

今集算唔算間接害死左個消防員

反而第一時間諗起紙房子

消防員話唔稀罕

屌我當時都諗依個問題，間接令佢放棄治療

套衫似

明明人地仲有一個月命

講真 如果真係有天堂/劇入邊所講既咁，應該好多人簡放棄人生算

每個人都有自己獨特嘅能力 唔關個肥仔事
嗰四條友只係搵人上身 上咗身之後佢會有自己嘅大技

同 惡鬼 直頭好似打 爛仔交咁

其實套劇都未刻畫天堂嘅樣，只係有地獄嘅少少描寫

所以佢地特殊能力就係:
男主:召喚領域
女主:感應惡鬼
女士:治療
咁男二有咩能力

最撚大力 佢有介紹過
唯一一次感受深啲 喺石廠頂住舊石救妹妹
其他時間都刻畫唔夠

炸雞店d fd

怪力
佢教蘇玟嘅時候
一把揸實池清臣隻手
大力到佢隻手好痛定唔知斷左
食左一個人都冇好返晒

整斷池清臣隻手嗰個唔係蘇玟咩
第10集驗屍個陣佢沖出黎話自己整斷佢隻手嘛

同埋我見到有個推測幾好
佢哋話申市長有機會係第四級惡鬼 鬼人合一
一嘢叫停咗池清臣 仲命令佢 仲好撚聽話
佢哋有話過呢個城市特別多惡鬼 但從來無解釋（ 好似死神咁 劇情需要變左重靈地 其實都冇好好解釋過）

無睇過漫畫 利申

我睇第九集
池清臣揸槍想殺女警嗰到
之後大叔一手揸住佢揸槍隻手

都唔出奇wo
同驅魔有錢佬可能都有勁能力

哦呢下 蘇玟前面隻抽個陣有整斷佢隻手既 大叔都有揸鳩佢隻手
唔知係咪同一隻

我覺得圍根咁做係想幫男主

之前唔係暗示市長個仔都會變鬼? 係便利店個時，可能會同男主做了斷

唔知點解硬係覺得大叔會死

呢個Post好危險，好多劇透

邊鼠有漫畫睇

見到你哋講到第10集睇到人都癲發炆憎就想等埋出11先一切過睇 無咁勞氣

有無線上漫畫link?

其實唔會
我當過渡咁睇
融有融規矩
離唔離譜見人見志

邊到有預告睇？

仲要等成幾日

好不過都係等埋11先睇好似爽啲

真
睇完今集你會想斬死維根個廢老
可能下集先講係專登

我覺得咁幾好
好過CG太差，變成降魔的咁

大叔心諗 搞我條女

第9集個陣聽到佢要剝奪男主嘅驅魔人資格個陣已經想

欣賞佢地好多真打 女人打交唔會流於扯頭髮個層面
Cg 係韓劇依家要幾多有幾多啦 呢套拳拳埋身睇到好緊張

呢套選角選得好好
池清臣、申市長同佢個仔
都有嗰種陰險毒辣既feel

融班人啲造型好有「我和疆屍有個約會」feel

真係打交 ，埋身打應該都係爛仔交多

仲有癲婆夠喪同心寒

癲婆同模度partner一樣年紀

秋女士唔會死掛... 見youtube啲behind the scene都仲有佢拍緊

融班人全部仆街黎

唯一要彈係啲中學生好唔中學生
除咗蘇炆個女仔fd

btw 有冇人覺得個殺人犯個樣好似教狗果個Eric
no offense, 不過覺得好似樣，一路睇一路諗起佢

已經4層密封

巿長個仔有啲洪卓立feel

池清臣一奸笑就想打鳩佢仲要配埋把經過處理嘅聲

我又覺得幾似真係似比人欺凌個啲中學生

昨既果集最尾30秒 我諗YouTube 都有既

唔知係我眼淺定大家都係咁
有冇人覺得集集都好催淚

覺得市長唔係鬼,畢竟想講人惡過 鬼仲

有

成日睇到眼濕濕

佢地次次喺麵館開大門食野我都會提心吊膽驚突然有人踢竇

預告五隻鬼企埋一齊大笑個幕好正

可唔可以講下改左啲咩設定

我都覺幾似
市長仔個三個真係似band3啲爛仔
蘇炆個男仔朋友就似平時係學校唔出聲個啲人

雖然唔係幾關主線事 但唔知點解我想睇多啲佢哋點經營間麵館
第一集就九萬幾人排隊 之後有麵館營業鏡頭嗰啲就得返小貓三四隻

冇人叫你打開啲四重加密
影視台開PO係討論劇情架啦，唔係開來把托咩
你自己忍唔住就話人劇透，真難服侍

我覺得the guest冇咁多搞笑位
同埋唔知點解有啲悶咁
覺得驅魔麵館節奏緊湊得黎 又幾溫馨
The guest一直都比較陰沉

你呢個推斷都合理
不過我覺得如果市長個仔黎緊應該會被附身
如果市長又係惡鬼 仲要第四級
就搶左個打靶仔風頭 所以劇情未必會咁安排

我一定會哭𠹌左

想問下下集要等到幾時

下星期六日

慘 太早開始追呢套劇 早知係咁完哂成個season先睇

開咗一集嚟睇就會忍唔到手想睇埋下一集

睇到世正終於捱出頭真係好欣慰呢套劇佢做得好好

驅魔上左netflix 香港第一

睇到第2集好悶

睇落去

繼續睇

維根 拎走佢個驅魔人 想佢成長 成日衝動

佢係怪力咋, SO FAR無鬼1ON1夠佢POWER強 STR點滿咗

第十集最尾市長個仔係咪俾蘇玟屌醒咗？
我覺得佢唔夠膽殺人食靈魂

但佢又真係去搵人頂佢個位喎
係個消防員唔想做

呢個唔知，似係落伏線。但市長同佢個仔好似冇同場出現過，會唔會成套劇都見唔到佢地有交流

第9集 唔係上星期6先出咩

我岩岩 見又有第10
其實 佢係幾時先出

而我不知道《不能結婚的男人》編劇是韓國人囉

A貨《不能結婚的男人》就係

原來 一星期 2集

counter喺得人間就點都會同普通人有瓜葛架啦
唔通俾人打都唔可以用武力咩
咁都要出warning

逢星期六日夜晚11點

融嗰班真係仆街到震 俾條命人都係為左佢地幫自己賣命

人地要老婆都唔要圍巾

維根仆街就仆街，但話蘇汶無錯。果頭講完要低調，尼頭見到市長就挑人機

寧願蘇汶潛能激發都唔想要廢老圍巾

其實做驅魔人有咩著數？

佢地本身昏迷左等死
做驅魔人可以醒返

本身死嘅唔洗死住

有無講過hana同女士咩事而昏迷，之前好似淨係提過大叔出過咩事

Hana係全屋一齊自殺

維根死 蘇炆邊會死

Hana 都算交帶完
成家公司比個舅父呃走咗服毒
秋女士應該今個星期開估

我以為係比人落毒

本身要死既唔洗死住 不過人間生活閣下自理無糧出有機會俾人殺死 純粹唔洗咁早死

奴隸

劇情好似提過佢係屋企無俾人當人咁看待，之後應該會交代發生咩事

個召喚結界應該會搞死維根所以佢先咁急要開除佢

衝動先會

佢要發嬲先激發到潛能召喚結界
維根以為佢成日發嬲控制唔到自己
好似係

我估係佢以為嬲先召喚到
但其實係為左保護同伴果種心先召喚到

佢諗返救朋友嬲都召唔到

有黑卡用wo

成日覺得呢啲post唔劇透可以討論d咩

我都唔明 尤其係播新一集個兩日
所以我未睇都唔會入post

咪當影視台係FB IG啦
你話FB IG依啲大字標題劇透就抵屌姐
影視台就係用黎討論劇情，唔想劇透咪唔好入黎

咪係，討論區都要用加密
禁入黎睇框框？

我點都係覺得維根為左保護自己先整走蘇玟
因為成日整到維根變透明

又唔係平時任用

原來男主真人24歲
睇唔出 要走花路了

同世正同年
男主24 歲已經拍過70套野

勤力仔

果幕真係做得好好，男女主睇緊回憶
男主手多去掂個男人，個男人個眼擰過去望男主
真係做到好寒

原來蘇炆男死黨真人30歲

邊到睇70套
好多大前輩都未必有咁多喎

之前見到有命紹
好多都係2打6

市長個仔好黑人憎

下集秋女士唔係死呀下

wtf

個女仔fd得14

成間學校都30歲

唔會死掛 而家池清晨組隊 應該組4個 一打一？
爭個學霸未埋位

死左可唔可以入融頂替圍巾，等男主唔洗跟呀圍巾

要拎單，唔可以亂洗

阮少祥

圍巾話上就上男主身
而家話走就走 當人地係咩

呢個睇得出超齡其實

Condom
澈中哥死左都剩係提過一句

好彩融啲人簡左嘅昏迷嘅人咋
如果唔係邊個so佢

本身好似係搵昏迷既人
不過男主例外

一次過睇晒十集，男主角咁細個真係似模度大叔同秋女士個仔咁佢平日同哈娜又似姐弟，麵館family下集好似會喊到傻

我仲 估佢 20 21

幾時先到weekend

只能說識打扮真係好緊要
泡菜cody真係好勁
你去睇下炳奎個ig 最舊張相

上第一位了

想問大家用chrome睇Netflix果陣
去到睇集數果個畫面，向下碌果陣會唔會bug左
佢會閃出去再入返去果個畫面，之後就碌唔到，好煩

模度個髮型令佢後生左十年有多

前日開始睇，睇完6集
感覺仲好睇過有栖，sweet home
可能啱我口味啲
想講男主角個女仔fd幾順眼，唔係一般韓國既靚女女藝人樣

重口味

下 佢都重口味
我都覺得幾順眼

睇完第十集，好想快啲聽日

忍到未睇10 等埋聽日出11一次過睇

Lm,麵館好好睇

有冇人覺得佢好似陳同佳

第10睇左同冇睇都冇分別 過渡既一集

Same,我為咗睇呢套特登開account join Netflix

人地得14....

秋女士好後生 望唔慣

未至於重口味掛
我諗再大個啲應該會幾好睇

係 好似真人都唔老

秋女士型撚到呢

40幾

驅魔人死就得，融班人死同樣道理可以replace
就咁睇召喚領地係蘇炆嘅能力唔係維根獨有，維根極其量自係一個查克拉嘅能源source, 換第個都得

男主真係同劇入面嘅形象落差勁大
劇好q現實就都幾型

模度真係好型

癲婆其實幾靚女

你又有睇 ==

好型

屌你李胃鯨嚟㗎啵

想問漫畫係咪冇中譯?

暫時都無 得韓文

嚟緊男主角會上 玩什麼呢?

一口氣兩日睇哂10集
D人設勁正 全隊都好有自己特色
特別鍾意男主雖然善良但唔會係大愛膠 有時睇到d大愛膠人設就覺得好忟同好拖戲

Btw 好多個shot都覺得男主好似周興哲 同埋本身唔太熟韓星 一開始認錯女主係RM個全昭昊

4k都冇 點撚樣睇

又多一個入坑

初戀

我都覺好睇過sweet home
依套真係有笑有淚，又搞笑又催淚
溫情，緊張，恐怖都營造到，好全面

幾正 有 part好似人中之龍咁

第一身個到？

女主角都幾性感

幾時有更新

今晚同聽晚11點

希望今晚可以變翻攣毛炆

預告果把係咪有錢阿叔把聲黎
會唔會係佢出黎救人

市長個仔現實好似係89年

就快有得睇

睇到第二集留名

正常11點

每週六日晚11點
成日都好多人問覺得可以pin

推爆佢 開新po

有啦

點解我力flex仲未更新

喊咗

試下轉user，佢唔識自動更新

自膠 未重開app

後生正英幾靚

出事

正英

嬲撚到
我仲未睇到
陣間加入黎屌

Shit 唔記得左要係咁會員mode sor

建唔建議等埋聽日個集先睇

低收視咪快啲完

同問 特登忍左10未睇
同埋樓上四重加密唔該

都係既
見過有套叫內向的老闆 見低收視即刻改劇本重拍

希望無事

垃圾

似清咁勁有念力都3級 4級咪秒殺人

今集好催淚

希望維根可以落地獄🙏🏻

屌
愈睇落去都知正英立哂flag
屌

人中拍劇就好

隊野幾時肯upgrade 下下等男主爆seed

唔駛 可以直接睇了

都唔夠融 點up

Netflix 驅魔麵館 （2）

開左2

我覺得可以唔洗
反而係10同11要連住睇

我估係睇到蘇忟能力先會比佢做返counter

如果唔係會嘔血
我10 11睇都唔錯
10要連11睇

想問市長佢地可唔可能快啲死